車仔麵分享專區

瀏覽呢

個麻辣蓮藕好辣
牛肺都好好食
開心

唔係油麵

係邊度?

新蒲岡一新

好肚餓

文記

食米粉

淨食米粉 食其他會唔舒服

雞翼 魚腐 芝士腸 米粉

好小朋友feel

你就小朋友
蘿蔔no魚腐

左下果舊睇得出係蘿蔔 但左上果舊勁似魚腐

淨會食星星魚腐

油麵 豬腸 蘿蔔 魚肉 牛丸 多辣

呢碗野我食完隻雞翼應該會倒左去
米粉

無油麵已經fail

Btw，我份人好傳統
食開魚蛋、豬紅、蘿苩、冬菇、大腸

內臟派

蘿蔔丶牛腩丶豬腸丶雞翼係車仔面四大明物，一檔野掂唔掂就係取決於佢